見住三色貓日日求人返高登，真係於心不忍😞

好心啦咁大個人唔好做埋啲強人所難既啦
日日咁樣求人都冇人理你就收手啦
係都要柒落去、係都要俾人屌

高登咁勁，自己搵其他新會員，
叫我地返去做老屎忽托咩

有錢收架

都大局已定，唔通佢求完就番咩

今朝睇唔順眼已block了。。。睇到老家依兩隻字都想嘔